成場退場撚小小野喺度喊苦喊忽，天琦想退場都無得退啊

你地要退場就靜靜退，blackbloc開既人會無啦啦想引人注意？分化撚收皮啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

推行動po

［行動po] 天下制裁大遊行

我就唔撚信成日blackbloc既人會想出位博人認同
想引人注意做FA啦，又安全又多女，曝光率高

推

拉

咪再反糷，我會認真嬲

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

改埋成堆online game 名小隊
上來話退出
真係退嗰d 先唔上黎講咩咩咩小隊
博比人拉咩

護琦手

羅

佢哋踢閪波路哥唔嬲咩？

我地迷雲小隊堅持左十幾年都唔搏出位
學下我地啦

正確黎講天琦係有得退都唔退

樓主認真po

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

樓主係走場撚黃台養

成班偽善傻仔係到對五毛講辛苦曬真係笑撚左

維

佢狗來
狗先岩

圖右

樓主食屎狗